(有片)點解一條咁高質嘅片無香港人討論

香港現在只有一條出路
政改雙普選

除左每週遊行衝突
大家有無諗過香港黎緊條路點行落去
反送中呢場運動坦白講仲未見到盡頭
未知持續到幾時
但係要改變呢個香港就好明顯要由源頭開始

推

幫手推

Push
另外大家都可以睇白兵
資料蒐集得好足 呢幾日沖涼都睇

有無link想研究下

諗清楚點解建可以吹雙普選
係因為依家個架構我地下屆會拎到區會,立會,選委會過半

如果要改變局面 雙普選 政改
至少要行到其中一步

我唔認為有急切需要
商界企我地果面下屆我地依家個架構都可以過半

其實都仲有一個方法
係現在呢一刻政治環境
重選一個泛民建制都能接受嘅行政長官
由佢重啟政改雙普選
至少可以打破呢個對立僵持局面
現在反送中大家都係賭博
根本未知鹿死誰手

其實係
我非常擔心香港 :(

坦白講 你要完全否決建制親中果班
按民主派要求黎到實行政改雙普選
其實個難度真係好高
當然我都想無篩選
但係點樣係中間拎到一個平衡
可能係唯一打破僵局的辦法

學樓上話齋
假設我地可以贏到黎緊區選立選
四年後萬一又落翻建制手
政改雙普選就遙遙無期
出路究竟係邊

幫手推, 五夜講場其實唔少都好高質

現在最恐怖係曾主席所講
14年之後 雙普選無左時間表
咁香港民主條路可以點行落去

如果今次反送中無辦法啟動政改雙普選
我真係唔知黎緊仲有咩機會
可以行翻上通往民主呢條路

留名聽朝睇

p